bose soundlink mini ii 睇戲用

想問呢隻睇戲會唔會好大delay

佢都有 3.5 line in 俾你駁